點解咁多區都發生過，係尖沙咀未試過？

係咪因爲太近海好不利